* [Bảng phí đòi nợ thuê](https://doinocuulong.vn/bang-phi.html)

Bảng phí đòi nợ thuê mới nhất tại tphcm năm 2020

Chi phí đòi nợ thuê - Một trong những nguyên nhân dẫn tới thực trạng khó khăn của các doanh nghiệp hiện nay là sự mất cân đối về ngân sách tài chính, nợ phải trả ngày một nhiều trong khi nợ xấu ngày càng tăng, thiếu vốn đi đôi với các khoản nợ khó đòi. Đây là vấn đề nan giải của các cá nhân và doanh nghiệp trước nguy cơ “tồn tại hay suy thoái”. 
Trước tình hình đó, CÔNG TY CỔ PHẦN ĐÒI NỢ CỬU LONG đã ra đời và trở thành đơn vị “cứu cánh” cho nhiều doanh nghiệp với phương châm hoạt động “Luôn tuân thủ luật pháp” và tiêu chí : “HIỆU QUẢ - NHANH CHÓNG –CHI PHÍ GIẢM”
BẢNG GIÁ DỊCH VỤ ĐÒI NỢ THUÊ CỬU LONG - NỢ ĐẾN ĐÂU ĐÒI ĐẾN ĐÓ

“Sự thành công của quý khách hàng là sự phát triển của chúng tôi”. Vì tất cả những điều đó, chúng tôi tin tưởng rằng, quý khách hàng sẽ thật sự hài lòng! Chúc quý khách hàng gặp nhiều may mắn và thành công! Trân trọng cám ơn!

